##  Описание
Это небольшой сервис на nest, который позволяет создать пользователя, залогиниться и посмотреть инфу о другом пользователе залогиненному пользователю
##  Принцип работы
Есть 3 ручки в контроллере\
/auth/signup - создаст юзера\
/auth/signin - залогинит и отдаст jwt-токен. Токен закидываем в redis по ключу с айдишником юзера\
/auth/profile/:username - отдаст залогиненному юзеру инфу о любом другом юзере. В этой скромной реализации отдаст только id и username \
##  Installation
Так как это все не в контейнере, то предполагается, что у вас есть локально redis и postgres.\
Схему таблицы накатит setup.sql(его нет в постинсталле нпма, надо запустить), в .env можно настроить подключение к базе. Порт для редиса захардкожен стандартный.\
<br>
PS: Можно было сделать лучше, но у меня не было на это времени.